好想試下Rainbow kiss

一個含住月經，一個含住精，再kiss。。
水火交融，諗起都濕濕地

樓主賣左子宮未？

等個價升高啲先

呢個世界 變態既人真係多 含住排泄物KISS都諗得出

睇你有幾愛對方，我愛到想擁有埋佢既排泄物
不過睇你既回覆都知仲未拍過拖

拍過5年 但唔會好似你咁 愛人地排泄物 都仲要放落人地個口到囉